有野既好散 搵路走 唔好再留係金鐘俾人搜

走呀 咪撚再留係個個區域
拉撚左好多個啦
錫住自己先係首要既野
人冇事先係世界冠軍

推

1/10

2/10

3/10

4/10

文具可以再搵過
命就得一條

推

頭先親眼見證金鐘有狗圍人、拉人

5/10

走呀仆街 搵路走

一係就食下野先

散呀 後生既咁靚仔靚女啲狗實追撚住嚟咬

唔要再見到有人被人拉

走唔到既dum柒曬佢再走 搵個靚位

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

咪再on99企係到等運到 走左先